如果我们笑，那就永远不会以任何受苦受难的人为代价。Hallmark是如何处理流行性情人节的？卢克·温基？2021年2月12日？Vox
我的下背部问题已经困扰了好几年，而且我太紧了，当我试图触摸脚趾时，我会大声尖叫。5件装备帮助我在冬季保持活力|雅各布·席勒| 2021年2月11日|户外在线
假设你患有深度抑郁症，你打电话给医生办公室。我能问你一个可笑的私人问题吗？（第451页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2021年2月11日|畸形经济学
如果你是一个四肢受冻的人，考虑一下投资暖手器。最佳暖手器：在你最喜欢的冬季活动中阻挡寒冷| PopSci商业团队| 2021年2月10日|科普
我们经历了很多痛苦，所以我们需要人们与我们合作，为我们翻译我们的语言。非洲社区警告说，语言问题可能使他们无法重新划分选区，2021年2月10日，圣迭戈之声
我并不认为司法系统会平等对待黑人和白人。比尔·德布拉西奥的茶党问题|威尔·凯恩| 2014年12月30日|每日野兽
当公共部门工会获利时，收入不高的公民是如何受苦的？公共部门工会如何划分民主党人| Daniel DiSalvo | 2014年12月29日| DAILY BEAST
“三分之一的南亚人和一半以上的撒哈拉以南非洲人营养不良或营养不良，”他写道。鸡的历史：这只卑微的鸟如何拯救人类|威廉·奥康纳| 2014年12月27日|每日野兽
这些鸟的嘴都破了，有溃疡，脚也很糟糕。鸡的历史：这只卑微的鸟如何拯救人类|威廉·奥康纳| 2014年12月27日|每日野兽
他说，他多次被指示虐待这些孩子，否则他将遭受虐待。因同性恋被教会殴打|贾斯汀·琼斯| 2014年12月16日|每日野兽
我们几乎所有人都因为缺乏对数量的把握和对形式的把握不完善而受苦。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
我母亲反对她对他的誓言；不让她的孩子离开她，直到她被承认的时候。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
他们会强迫你认罪；虽然你是无可指摘的，但你将遭受最残酷的罪过。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
世上有没有一位父亲会像上帝让人受苦一样让他的孩子受苦？上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
那样的话，瓦莱丽，你就不受约束了；你应该继续在这儿干下去。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼